名字真的好重要 「打劫銀行」警察紅爆網絡

英國一名警員最近成為網絡新星，全因為他有個作為警員來說非常滑稽的名字。如果直接音譯的話，他的名字叫洛比‧班克斯（Rob Banks），但看他的姓名逐字拆開，就是「打劫銀行」。

班克斯為何突然為人熟悉呢？原來是他在當地電視台上周四晚一個新聞節目上出現了數秒，一本正經地談及當局的緊縮政策如何影響警隊時，網民就看到螢幕左下角打出「PC Rob Banks」的名字，全部譯成中文就成為「警察打劫銀行」。

醒目的網民當然立刻cap圖開心分享，其中一名網民達爾比（Seth Darby）的截圖獲得逾17,000次轉發和66,500人讚好，他更在截圖下寫道：「2019年年度警員好名字的得獎者是......」事件也引來其他人轉發和身份「相沖」的名字，包括名字中含有「罪孽」（sin）一字的已故菲律賓天主教樞機主教辛海棉（Cardinal Jaime Lachica Sin）。

「打劫銀行」的警察紅爆網絡。（互聯網）

居然有人姓銀行

AMD 黎緊8月出青山處理器，啱曬硬件一眾痴線佬

休班警

即係點

淫西

Kinky hole

Cardinal sin !

kinki 性變態
ho 妓女

whore?

Charlie Ma

hoe

Sam Sung 張Apple 咭片

唔怪得Head of Group

呢個名真係一絕

Tyra Banks

sum ting wong

Sam Sung

Thug life

姓氏個bank唔係銀行嘅意思
我係咪認真咗

未必，鬼佬都會將職業作為姓氏使用，可能祖先真係開銀行

Hi jack D朋友

Dam son.jpg

霍耀文

咁靚仔
打劫我啦

哈哈

乜你地咁on9既，香港有人姓馬姓龍姓江黃，即係姓horse, dragon, river, yellow

激烈的海膽

咁drinkwater 係咩職業

好記得小學有個同學叫bill liu

Sarah banks

Kinki Ho 係邊到見過？
sor,年輕新會然

manchester united dick law 冇人識？

obama osama

飲水師...源

Pc Rob banks

品水師

chris p bacon都無人講

10/10

前員工

唔係hoe?

屌

呢個post啲回覆做乜9

幾靚仔

問問隔離窗口 可以幫到你

耶穌安全套

辛海棉

Ben chow

Gordon Banks

Joe yeung
Vita lai

kinki ho係pornhub果邊架,自己search下啦

Agger 最經典咪smith

ho驚奇 ？

呢個咩職業